聽日由上證帶領港女高收！！！

不服來辯

40000 gogogo

估下黎梗叫咩名堂好過啦

死魚翻生

維穩市再次啟動！

又想燈 我怕開口中就真係死得

聽日坐定定睇托股托市

又做廢淡

降準, 減息!

多謝 燈神

Gun

ok

上呀

依家入熊就#999#d

燈

不要低估自己既力量!

升呀